火魔法作品貼堂

抵啦humgachan

收到風係卧底做

沙田例子 攻其不備 唯快不破

唔好再預告同預約被捕 全面地下化 小隊化

真正流水抗爭 化整為零

鳩硬蛇收手未

九成九啦⋯⋯！

nice

邊個出post邊個做

扔得咁差一定係臥底

你on9

佢係波台班popo 羅蛇手下

羅蛇係波台咁多個警員最低級

警犬

柴都唔知有冇

邊度黎

沙田

隔咁耐終於肯再燒狗車，幾時可以見到紅燒狗肉

快了

請停止打飛機 準備好打文宣

天氣咁乾燥

好易著火

就係要呢d

手足點會掟得咁純熟，一定係黑警做

咪屈 圖右先係

嗰啲警犬嚟，另計

好波！

不如改變下，學下印尼點樣令政府投降

翼sir

收啦快樂小巡警逆sir

Sorry

首都

用殺人犯港父易認啲

首都ho ball

我係沙田人啊hi

逆蛇守開沙田環頭？

我就係要呢D.gif

自編自導自演

嗰個D. Dalot嚟

Push